其實點解女人唔會搵毒撚做男友？

毒撚除左打機 都係正正常常既人
好過班player 玩鳩你既人
點解班女寧願比人玩都唔揀個正常毒撚 起碼人地除左打機 都對你一條心
如果你有魅力你幫佢脫毒 分分鐘對你更好
女人點諗野
利申毒撚

因為佢哋窮

有好多有問題

整容定投胎？

同搵處女結婚一樣
搵毒撚只會埋單個時

你幫佢脫毒

都係

利申毒撚

專一同冇條件做player係兩回事

同埋講真，女仔幾賢妻良母都好，個樣稍微無咁靚都俾你班毒撚嫌棄啦

根本男男女女都係咁，唔會理自己條件，只會覺得自己值得更好，不用分哪麼細

1.悶親人
2.帶出嚟俾friend笑
3.上面1同2仲唔夠呀!?

如果你係女人，你覺得個毒撚陪你果陣會做d乜

你會唔會暗蒼大肥婆做女朋友

秒

試過同個算係毒撚拍拖 拍拖之後令佢信心多左 脫左毒 之後就溝第二個

邊有咁多佐佐型毒撚

青如係咪好靚

男人唔壞，女人唔愛

埋單都未撚到你啦

毒撚一定樣衰既咩
Player未做player前 又樣衰既？

Rip

點解毒撚唔自己脫毒後搵個有魅力既女人?

6代火影最多女

睇下呢度就知
毒撚係女都當雞當ptgf當勞資糾紛

同人比起上黎無面子
比人笑,好瘀!

同個淨係識打機既毒撚拍拖有咩用

至少搵個識帶你去玩既人

有錢另計

呢D係極端毒撚

我真係唔識

> 毒撚除左打機 都係正正常常既人

哈哈哈

非處女除左唔係處 都係正正常常既人
好過班娘娘 收你兵既人
點解班仔寧願比人玩都唔揀個非處女 起碼人地除左俾ex exex exexex破左處 都對你一條心
如果你有錢幫佢埋單 分分鐘對你更好
男人點諗野

點解一定要係個男的帶你去玩v

連登仔既世界係咪得毒撚同player 兩類？
唔好話女神級
大部分正正常常既女仔連搵毒撚埋單都唔想啦

你點解唔搵欣宜做女友？

毒撚一脫毒 啲自信心就幾何級數咁倍增 制唔過

果班友一定係個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面
右手一邊留言話港女係雞係公廁
左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩
一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語：
「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」
6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根
慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢
因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

因為毒撚係做唔到PLAYER先做毒撚

唔好再安慰自己毒撚唔係樣衰啦
正常樣根本就已經唔會做毒撚，反而仲會溝過唔少女

入世未深的傻9

娘娘都係非處
有乜分別

懶算唔算係毒撚

因為毒撚連同人溝通都有問題囉

不要再說了

唔通我帶佢去玩
拍拖黎辛苦自己咩
咁不如我做男人啦

明明比人踩緊，但唔爭氣笑左

肥婆除左肥 都係正正常常既人
好過班港女玩鳩你既人
點解班仔寧願比人玩都唔揀個正常肥婆 起碼人地除左肥 都對你一條心
如果你有魅力你幫佢減肥 分分鐘對你更好
男人點諗野

你明未呀?

肥冇問題喎

大把人中意肥婆呀 出多d街啦

哦 原來會辛苦你 男乜9女平等

好撚戇鳩 同個男一定要請食飯一樣
男女平等喎

Five

臭雞

話你戇鳩都怕你嬲

乳巴

所以話你地班毒撚連男人都唔識做

因為可能會搵到條思古井咁嘅人

收皮啦 咁靚女大波既女同我拍拖我都會一條心 可能對佢更好

我覺得毒撚幾可愛

比毒撚打下丁啦

毒撚只係做唔成PLAYER既隱性PLAYER
既然本是同根生何不直接搵識氹自己既PLAYER

我做call centre，新黎個同事屌你講野1999，好似有社交障礙咁撚樣
條友住青衣，就冇乜點離開過青衣，淨係識搭巴士出屯門返工，毒撚到連東涌喺大嶼山都唔撚知

本身毒撚

但有女溝

所以係樣子問題

咁我都好少少

而家唔係探討咩問題

做call centre都可以咁撚樣真係痴線

咁女人係咪隱性雞？

YES

你好識做女人咁
對自己有利既就唔出聲
無利既又叫男女平等 笑死人
雙重標準

其實悶已經係死罪

無情趣,又樣衰
拖出街真係影衰哂

如果個女仔唔打機，咁同毒撚拍拖咪好悶
同埋毒撚無咩自信，好影響人地對佢既觀感
我相信無人會鍾意無自信既人

因為毒嘅9成窮，有錢又毒嘅連登有冇？

同我一齊啦

都未到最後點搵毒撚埋單

有邊個毒撚唔係樣衰
有頭髮邊個想做熾哥.jpg

樣子普通性格ok但唔毒vs樣子普通性格ok但好毒，就算條件一樣中等都識揀啦

換做女仔都一樣

同埋唔係打機就係毒，大把人都打機

你睇吓班連登毒撚就知毒撚幾恐怖，當正所有女人都係雞

同意

我女朋友會
利申 毒撚

樣衰 窮都算

最大問題係性格有缺陷
依樣先係最難頂

仲有 郁下就放人上黎公審

唔肯見你就發動連登力量逼人現身

同毒撚拍拖容乜易有日會上左連登熱門架

毒撚都有分程度架嘛

咁你都知現實係咁
咪唔好做毒撚囉
又要做又要呻
定係你根本無得揀 太柒

人就係犯賤

毒撚唔自信因為樣衰
二黎可能性格都有問題 燥狂果D

我點撚樣知我隔離條毒撚係咩程度 ?

上連登起鳩佢底 ?

樣衰都比你知道左添

上得連登多都知 重型毒撚好撚恐怖架
總之你唔同佢一齊就係雞係公廁要毀你一世
要不停踩低你 抬高自己 覺得你走寶

你睇下思古井就知

活在自己嘅世界啊

前設有錯，乜撚野正正常常，毒撚根本唔正常

毒撚有唔同既嚴重程度
正如都有唔同既嚴重程度既港女
你班友講到咁極端既?

因為毒撚連出街都怕俾太陽溶撚左
所以根本就無機會

好撚有道理

咁你講啦

講到底d女咪又係要玩，貪刺激，總之咩人都好，成日去玩既就得，最後悲劇收場又周圍叫春

我咪話佢好撚有道理...

你呢d咪典型一支竹打一船人囉..

講野廢
有陣除
唔幽默

有時都唔知係咪媒體吹奏得太多
搞到D人洗哂腦
唔識去諗野
網上講乜就信乜

咁都係好撚正常..

人有三,六,九等分...

全世界d人都係一鳩樣既....

咁會世界大亂...

程度其實係安慰自己
如果個男仔唔鐘意肥
無論條女係少肥 肥 好肥 都係唔會食

調翻轉
如果條女唔鐘意矮
無論條友係好矮 矮 少矮 都係唔受溝

所以認命吧 柒就柒
一係用錢食靚女
一係溝翻同level暗瘡大肥婆
一係選擇單身唔好怨

睇親你既cm都好戇鳩.block

我唔係話女人一定唔會鍾意毒撚
如果係一個從未有拍拖經驗既女仔
可能會比毒撚既誠意打動到
但如果係女神級數既女仔
佢地往往追求者眾 並且有過幾段戀愛
毒撚追佢既話 佢地往往好快就會洞悉既企圖
加上毒撚本身毫無交際手腕 唔識yo
吸引力自然容易被比下去
女神有得選擇既情況下 係唔會同毒撚一齊

最簡單，出街食飯，毒撚唔敢叫野食。好多時同男性朋友出街佢地會問晒全台食乜一次過落，但同毒撚個伙記黎到企喺道等毒撚又唔敢出聲，要我幫佢落埋，嗰下會有強烈要照顧埋佢嘅感覺唔好受。

埋單，AA無問題，問題係佢唔敢叫埋單。

撘紅van唔敢叫有落，手肘我幫佢叫。

最慘係個人好無自信，問佢簡單問題例如食咩都極支支吾吾唔敢答，咩都要幫佢決定，好辛苦

利申：俾毒撚追過，真心想試同佢發展，但食過兩次飯，撘過兩次紅van，都係不了

毒撚好多時都冇自己係毒撚嘅自覺
成日話毒撚最忌有自信 見到有自信嘅毒撚係人都走啦

臭g

唔講偽毒
真毒撚個款溝通方法係唔同d

問題係依家暗瘡大肥婆都會當自己係女神，要溝靚仔，睇唔起毒撚

毒撚唔肯面對現實

識得個巴打，佢成日留言都好撚on9，成日屌人老母

但現實好撚正常 完全睇唔出係佢黎

咪整臭個討論啦死垃圾

連登仔仲係唔明

你估個個想做player咩
話連登仔當女個個都係雞
連登女咪又係當條條仔都係player?
作嘔

算啦個毒撚樓主係唔會明
佢永遠當咗自己懷才不懷 自欺欺人

因為毒撚真係好無安全感 有時仲要保護返佢地轉頭 不了
利申：絲

好名

個人認為其實毒撚唔差 除左有啲特別口賤
同埋有啲毒撚都幾有才華仲幾識𠱁女仔 只要踏出第一步 有女真心唔難
冇女嘅毒撚只係未搵到啱嘅人姐

利申 拍緊拖 男友係淨係識打機嘅毒撚 不過唔知點解被吸引了

點解無安全感

再問 我都想知

絲打係清泉

不過毒撚好似唔識表達自己(?)定得我男友係咁
佢好似唔太識表達對我嘅愛意
好想佢識𠱁我呀

事實上大部份毒撚都無才華
咩有女真心唔難，同我要真普選一樣呃細路，無可能

天生我材必有用 一定有才華嘅 未發掘到姐

因為毒撚多數係油頭樣衰囉
你外表本身有返咁上下 晨早有人撩你啦
駛緒埋係個mon前面做毒撚？
仲未計同女講野唔敢望住人 仲要郁d就好緊張震震下

現實係有一種人係可以咩才華都無

你男友個d叫鍾意打機唔係毒撚囉
而家d人真係 郁d就話毒撚
有女又毒撚 只係摺少少又毒撚
就黎正常人靜dd都已經係毒撚

好多毒撚都好靚仔

咪玩啦, 毒撚首兩個條友係樣衰同無異性緣
仲有就係唔識同人溝通先叫毒撚
一係你對靚仔標準好低
一係個D根本唔係毒撚, 人地只係內向少少
就將人地圈埋入毒撚入面想提升毒撚既價值

男朋友好毒
聖誕送ps4手制 無出街慶祝
佢銀包仲有果d握手會既相

定你對毒撚定左取向 一定係油頭柒個d先叫毒撚
姐係靚仔少少都一定係偽毒
發覺真係好多鳩戇當毒撚實係頭油柒頭肥

冇得解,9成毒撚都係樣衰
你做果1成就預左被人刻板印象

你咁老實小心俾人block

你咪問下人 我覺得毒撚係樣衰油頭臭唔識同人溝通係on9
定你覺得好多毒撚係靚仔 係on9囉
好多毒撚係靚仔 咁正常人類別同玩家類別咪有七成至九成係靚仔
d樣衰撚去哂邊

冇女=毒撚

sorry lor
我都做過毒撚 想走出呢個圈子第一件事係唔好咁天真 想像到世界咁美好
大佬呀 你係靚仔既話 中學大學會唔會仲要做毒撚呀

我係個9成

閣下引證真係狗也不屌

都是孤獨一世算
利申，柒毒

好似無講過自己無拍過拖 無fd
可見你既定義係幾狹窄

其實結左婚都可以做毒撚

毒撚既準則是無女性緣

幾時見我講緊你lol 我講緊毒撚呢一個群體
可見你自視幾高lol
我由頭到尾係針對緊毒撚係外表唔討好 唔識同人溝通 無異性緣
你就up咩好多毒撚都好靚仔
真係唔知邊知定義準確d

我覺得大部分毒撚都比較內向
鍾意人又唔識得同人表達
一係就叫個fd幫手追
但個fd又分分鐘冼鳩佢

而且毒撚好多時都內心比較脆弱
人地可能只係語氣比較平淡
就話人地係咪唔鍾意佢 唔想理佢

我覺得無論係男仔定女仔
都會鍾意同d正能量開心既人一齊
如果個人太靜太自閉
真係好難怪其他人唔想同佢有交往

我上面叫佢要面對現實
毒撚係溝唔到女
既然知道個問題岀係邊 其實好易搞

除非你真係柒到無得救
一般男人操下 扮打下
唔洗靚仔 都會溝到女

要繼續選擇做毒撚無問題
個人自由
但就唔好怨溝唔到女 唔現實

仲要係到分程度柒 好柒 少少柒
真係自欺欺人

可惜佢block咗我 教精唔到佢
永遠做個自以為懷才不遇死青頭毒撚
係網上憤世屌港女
忽略佢呢個(高質)毒撚

啲毒撚好敏感 ff成狂
人地同佢講兩句 就以為人地鐘意佢

Sor9囉 見到你字搭錯線
好多毒撚靚仔 唔代表少柒頭
唔會係你講到十成九都係缺陷人士囉
之前識個毒撚 係學校比人叫男神
姐連女都淆 唔通佢偽毒咩

我唔係絲打，但以我嘅睇法

女人係唔會鍾意無自信嘅人.
除非你好靚仔

你無自信莫講話女，仔都唔會睇得你上眼
你只可以搵返同你差唔多情況嘅人圍爐取暖.

講真有一技之長有自信嘅毒撚（嚴格上唔可以叫做毒撚，只係內向)
唔會無女鍾意囉，係高登識過一個男毒撚 畫畫好靚
個人好內向，唔識同人溝通，咪一樣幾個絲打冧佢

如果你係果種，成條咸魚咁冇任何技能/才華只係食睇動漫/打機/玩耳機
再加上閣下嘅油頭毒撚形象. 無女睇中你係好正常架喎大佬
你想人哋睇中你都要俾啲機會人哋先得架
唔通人哋睇中你幾日無洗亂過閪毛嘅油頭咩...

班港女又何嘗唔係一堆鹹魚呢
咩技能都無學識又無 淨係識睇新假期周圍食行街shopping追潮流買名牌打卡

人地唔會成頭閪毛 著衫九唔搭八 又一身臭味咁行出街嘛
冇幾何見港女完全唔識打扮
我唔係抬高港女 港女無學識無腦但有外在呃到下人

問題係而家係男毒撚需求女呀.
而家情況係啲女做咸魚一樣大把人爭

屌你講呢d根本係最極端既例子
姐係女人唔受你就係雞係公廁一樣咁戇鳩

照你咁講毒女係咪都一定係油頭柒閪毛頭 唔識打扮？ 你唔好講唔係呀 大家都係毒唔好雙重標準呀

呢條友個款夠毒夠樣衰啦掛?

咪一樣大把女鍾意佢.
屌你阿源都有女朋友啦...

你一係扯埋d唔關事既野黎覆
一係就好似你上面個回覆連人地立場講點都限死埋
我唔再覆了 你咪繼續係自己天地享受下做ff毒撚同屈人係極端既樂趣

由得佢成世青頭啦

覺得好多香港女仔都淨係飲飲食食同去玩
傾貼地少少既社會問題都唔會去理

想搵個有內涵既女仔好難
變相唔想同淨係識去玩既女 交流
做左毒撚

當毒撚有左女朋友就唔再係毒撚
為確保個人利益，我係女都係繼續收毒撚做兵間中派下j圖糧換著數為佳！

大家各自生活得開心就夠啦
無謂互相指責
生活得唔開心先要上黎叫下春姐

同毒撚一齊做老姑婆好過啦
有錢另計

毒撚一定係青頭既

其實毒撚點解唔搵普通女仔做女朋友?

利申 男朋友係毒撚

完全無限死你 只係你講既毒撚完全係極限型
你咪唔好留囉

絲打既毒撚係咪油頭閪毛頭加樣柒？唔係既話唔叫毒撚呀

講真有內涵既女仔大把
只係你或其他人睇唔上眼

港女唔識欣賞毒撚興趣所以唔搵毒撚拍拖.

毒撚亦都認為港女唔掂所以唔搵港女拍拖.

如果真係咁簡單, 就唔會有依個post啦.

另一個角度睇
係跟本無女仔會睇得上我

你以為啦.

只係好多會理嘅都係專業人士, 醫生律師會計師. 你要搵個快餐店收銀員對社會問題好留意嘅, 唔係冇, 好少囉.

但其實咁都好正常架喎, 全世界度度都係咁架啦.

未必喇 唔好睇小低下階層
大把專業人士離地到pk, 人際關係書本知識背行程佢地就把炮，但好多非公事佢地一律當透明，變相個人好似空殼機器咁，大把依d人

唔係話做收銀做售貨員就無內涵既

你up乜撚野呀

因為哩個世界唔係得毒撚同player囉

脷伸： 男友正常會打扮，錫我錫屋企人

一個人會係毒撚 絕大部分係因為樣貌或者性格有缺陷 如果樣靚 絕對有人會撩 樣衰嘅執執佢 為人正常都唔會無人理
所以最重要係解決自己性格嘅問題 識個樣中下嘅男仔但性格唔錯唔會太有自信或者怕同人溝通 而家都有個穩定女朋友

比例問題
低下層留意時事既真係少d

點改

稱得上真正毒撚通常一同女仔講野就控制唔到表情咁，一係控制唔到把聲，總之成個弱智咁，點會有女鐘意

唔關呢d事 主要係有d毒撚平時做人作風
好奇怪/成個癲佬/變態佬咁 係女仔都驚啦

控制唔到表情/把聲我又覺得無乜問題
我男友都係毒撚 初初識佢個時同親佢講野佢都好細聲
細聲到我以為佢係專登壓低/chok聲

唔好講到d女仔咁離地 對住異性緊張好正常
真係未至於因為咁blacklist你

起碼要自己對自己有信心 大膽啲同陌生人講嘢 唔係叫你周街撩人傾計 係起碼落單啊搭小巴啊唔好怕出聲
多啲去唔係自己生活圈子嘅地方 增廣下見聞

好心啲毒撚唔好用專一一條心做賣點啦
毒撚之所以話自己一條心唔係player只因為自己冇條件做player
正如冇人會信暗瘡大肥婆有大把仔比佢慢慢揀一樣

同陌生人講野eg 落單搭車緊係無問題
去唔係生活圈子嘅地方 無frd 陪會淆

毒撚由一開始就不應幻想。
你係毒撚但有signal Wong 吳言祖個外表都大把女
毒撚從內到外都唔好害人
利申：肥矮7毒窮

溝緊個毒撚 成功咗嘅話會即刻帶佢買衫帶佢行山

agger

唔覺得弱智
我會因為咁而留意到毒撚覺得佢好可愛

Hi，我係毒撚，可唔可以同我做朋友？

ok we are friend now

同我個毒撚女仔fd一樣 我成日屌鳩佢唔好乜都叫我陪 唔係唔中意佢 係想逼佢自己一個要做得好
你都要加油

On9 好似自己唔會搵暗瘡肥婆做女友一樣道理

幾on9既人先會問d咁既問題
唉

可能受連登影響
我覺得大部分毒撚都唔識尊重人 更何況女人

毒撚思想太毒 所以啲女嚇走曬

連登嗰啲假膠嚟啫